{
  "id": 1226329457,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-88.73333,13.4,-88.73333,13.4",
    "geom:latitude":13.4,
    "geom:longitude":-88.73333,
    "gn:admin1_code":"12",
    "gn:asciiname":"El Pacun",
    "gn:cc2":"SV",
    "gn:country_code":"SV",
    "gn:dem":13,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3586207,
    "gn:latitude":13.4,
    "gn:longitude":-88.73333,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"El Pac\u00fan",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/El_Salvador",
    "iso:country":"SV",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Pacun",
        "Valle del Pac\u00fan",
        "Caser\u00edo Pac\u00fan",
        "El Pac\u00fan"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632545,
        85677185,
        1108695077
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3586207
    },
    "wof:country":"SV",
    "wof:geomhash":"37b356123510bcb1ca149b102461c9b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632545,
            "county_id":1108695077,
            "locality_id":1226329457,
            "region_id":85677185
        }
    ],
    "wof:id":1226329457,
    "wof:lastmodified":1537701496,
    "wof:name":"El Pacun",
    "wof:parent_id":1108695077,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -88.73333000000002,
    13.4,
    -88.73333000000002,
    13.4
],
  "geometry": {"coordinates":[-88.73333000000002,13.4],"type":"Point"}
}