{
  "id": 1310612777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-89.16667,14.13333,-89.16667,14.13333",
    "geom:latitude":14.13333,
    "geom:longitude":-89.16667,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:asciiname":"San Jose El Carao",
    "gn:cc2":"SV",
    "gn:country_code":"SV",
    "gn:dem":367,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3583607,
    "gn:latitude":14.13333,
    "gn:longitude":-89.16667,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"San Jos\u00e9 El Carao",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/El_Salvador",
    "iso:country":"SV",
    "lbl:bbox":"-89.18667,14.11333,-89.14667,14.15333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "San Jos\u00e9 del Carao",
        "San Jos\u00e9",
        "San Jos\u00e9 El Carao"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632545,
        85677193,
        1108694829
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3583607
    },
    "wof:country":"SV",
    "wof:geomhash":"5fc9398ffdd0ad86eea4ec6d0f033422",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632545,
            "county_id":1108694829,
            "locality_id":1310612777,
            "region_id":85677193
        }
    ],
    "wof:id":1310612777,
    "wof:lastmodified":1566650984,
    "wof:name":"San Jose El Carao",
    "wof:parent_id":1108694829,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -89.16667,
    14.13333,
    -89.16667,
    14.13333
],
  "geometry": {"coordinates":[-89.16667,14.13333],"type":"Point"}
}