{
  "id": 421179131,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-89.84861,13.87028,-89.84861,13.87028",
    "geom:latitude":13.87028,
    "geom:longitude":-89.84861,
    "iso:country":"SV",
    "lbl:bbox":"-89.86861,13.85028,-89.82861,13.89028",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039a\u03bf\u03bd\u03c3\u03b5\u03c0\u03c3\u03b9\u03cc\u03bd \u03b4\u03b5 \u0391\u03c4\u03ac\u03ba\u03bf"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b3\u30f3\u30bb\u30d7\u30b7\u30a9\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30bf\u30fc\u30b3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concepci\u00f3n de Ataco"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ataco"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5eb7\u585e\u666e\u897f\u7fc1\u5fb7\u963f\u5854\u79d1"
    ],
    "qs:gn_country":"SV",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3586926,
    "qs:gn_pop":7797,
    "qs:name":"Concepci\u00f3n de Ataco",
    "qs:name_adm0":"El Salvador",
    "qs:name_adm1":"Ahuachap\u00e1n",
    "qs:photos":912,
    "qs:photos_1k":185,
    "qs:photos_9k":4,
    "qs:photos_9r":6,
    "qs:photos_all":912,
    "qs:photos_sr":10,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":149096,
    "qs:woe_adm0":23424807,
    "qs:woe_id":77136,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632545,
        85677139,
        421188901
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3586926,
        "gp:id":77136,
        "qs_pg:id":149096,
        "wd:id":"Q1123798",
        "wk:page":"Concepci\u00f3n de Ataco"
    },
    "wof:country":"SV",
    "wof:created":1459009205,
    "wof:geomhash":"39ba151db9c8790674a50d46bd947223",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632545,
            "county_id":421188901,
            "locality_id":421179131,
            "region_id":85677139
        }
    ],
    "wof:id":421179131,
    "wof:lastmodified":1566651055,
    "wof:name":"Concepci\u00f3n de Ataco",
    "wof:parent_id":421188901,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7797,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-sv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -89.84861,
    13.87028,
    -89.84861,
    13.87028
],
  "geometry": {"coordinates":[-89.84860999999999,13.87028],"type":"Point"}
}